旺角即將清場

Up

又係流浮山刀手傳聞？
機場速龍六點清場？
而啲fc唔到既好心咪傳
現場唔係個個收到
你咁同送啲收唔到既人去死冇分別